煙腸一問 intern 呀

小妹不才

請問如果一間公司嘅網頁 冇任何intern post
可唔可以照send email 去申請
乞求intern

酒已備

YES，你肯做勞工點會唔請

真架屌，利申做緊

靚女一定得，樣衰就

唔係m記
就算係
我send email
佢點知我係暗瘡肥婆

interview咪知

識過 有interview 禮貌了 cold email其實得

ching
只係send email
仲有冇attach 埋 CV/academic report

subject 寫乜先可以令HR睇封cold email?

Sor未訓醒打錯哂d字
我當時係greetings -Summer Internship Opportunity

因為有啲似不請自來 所以廢事用 application for xxx 唔係既話就好似怪怪地

Btw Cv 一定要啦 cover letter 都可以attach 盡量唔好要人再問 個個都會嫌煩唔跟 所以要方便人

我試過 最後無人理

有寫明non-paid 應該得

多謝 單福

想問下 有冇attach 學校既reference letter